【嚴選】香港大學生柒事回顧

城大：

城大學生會商學院及學部聯會主席鄭源霖情緒激動地「反枱」及辱罵台上候選內閣，勒令候選內閣起立接受訓斥，並表示不滿的候選內閣成員的工作表現和態度，辱罵過後亦指令台上的候選內閣叫口號。

科大：

科技大學5間宿生會去年在校園「叫莊」（Chanting）時爆衝突，一名二年級男生涉推撞兩同學，被控兩項襲擊致造成身體傷害罪。主任裁判官練錦鴻得悉被告是一名學生後揶揄謂：「讀乜嘢？武術呀？」當值律師索取指示後，指被告讀電子工程系。

科大2014年亦曾發生同類事件。

港大：

「圍內玩下啫」「傳統文化嚟」
香港大學繼日前爆出學生舍堂二十人向一名聖約翰學院幹事會參選人下體滴蠟的集體欺凌事件後，再爆出有數名疑似港大男生涉在宿舍內，集體性欺凌一名男生！片中一名男生遭數名男生按壓在床上，遭一名身穿印有「CHEMISTRY HKU」（香港大學化學系）上衣的男生，自掏陽具，打向被按壓男生的頭部後方，又不斷搖晃，動作猥瑣。

歡迎補充其他事件/其他大學既事件

陳雲：下體滴蠟，陽具打臉，據說香港大學流出了一些色情虐待其他室友或幹事候選人的新聞。這是殖民地遺留下來的大學用野蠻軍校的作風調教將來的買辦、朋黨，因此，港大特別多朋黨、專門出朋黨，校內、校友之間都有，畢業了幾十年都有，類似兄弟會那種幫會式的惡劣營私、不顧公德的朋黨，在香港的上層形成一個醜陋的利益保護圈。

這些是世上其他大學沒有的。我讀過德國、法國的老牌大學，他們的宿舍和學生會好正經，是培養正直而優秀的國民的地方。

港大這些垃圾作風，純是出自香港的，在舍堂之間一代一代傳下這些類似流氓軍營的惡劣風俗，一些老校友甚至不以為恥，在我面前津津樂道話當年。

這也不是政府教導或威逼出來的，可以說是香港精英階層自發形成的地下文化傳統。大家要正視香港極其醜惡的一面。英國殖民者一離開香港，香港就露出這麼惡俗和惡毒的上層社會，有香港自身的原因。目前在香港社會高層作惡的，都不是共產黨培養出來的人物。講一句極之老實而得罪大家的說話，如果香港交由共產黨全部殖民統治，由黨校出來的京官直接統治香港，而不是由共產黨委託這香港垃圾本土上層社會來雙重剝削，香港會比現在好很多。——德國民俗學家陳雲的評論。德國大學的兄弟會，也是以利劍格鬥鍛煉勇氣而已，並無虐待入會者，見陳雲《留德隨想錄》的親身經歷。

講緊大學

Poly oday都無

Agree

科大-為莊去地盤偷野、上莊上到打交
BU-r明哥 sponsor
城大-反台
理大-曬馬
中大-踩鞋dembeat
港大-fing j 滴蠟

LU-冇

教大樹大開大恆大i大呢？

樹大-射波 講大話 無恥BBA莊
教大-全體學生投票幫學校選個柒名
恒大-本身柒

開大樹大恆大i大本身就係柒

香港人踩香港人就係呢種

理大晒馬係唔係即係oday黑社會式拉新生入會個單？

2014年8月12日新生註冊日，理大的不同學生組織為了招攬新生報名參加迎新營，竟在校內起衝突，更揭發有人疑組織「暗O」(未經校方及學生會批准的迎新活動)。

據當晚「理大編委《理大學生報PolyLife》」facebook專頁上傳的影片所見，事發於大學迎新日第二天傍晚時分邵逸夫體育館新生註冊場地出口對開。當時聚集數十名疑似迎新營搞手，築成三道人牆，疑招攬新生參加「暗O」，當時正下着雨，部分人須舉傘擋雨，期間有兩批疑似搞手共逾廿人起哄爭吵，有人更互相推撞及推倒櫈子，場面火爆，有學生恐殃及池魚，紛避開一旁。在場其他人士見狀，立即將雙方分開，事件始平息。

閣下有咩高見

笑下算，唔洗做咩list

笑下算，唔洗做咩list
有心有力就整張民建聯柒事表先啦

呢d比較近代，係時候回帶比較耐嘅事：
科大2004年打籃球變開片

新亞桑拿，ocamp淫賤化始祖

鍾意北上去揼骨，搞到全身生粒粒

嶺大呢

咁你整未，等緊你個post
咪得個噏字

你得閒唔整?

無野柒得過 "你受唔受媾呀"架啦

呢個真係唔知

點解要我整
你自己唔整

呢個時候又當返人地係大學生

poly暗O?

教大都係大

自膠，錯左兩次

星之子呢

偷竹果單最柒

中大嗰單仲記得子華有講過
咩聯合組媽最盡責﹐含吹舐啜有方法

自始發奮讀書
努力入中大
結果：鯨大

屌都廢事 理得你真膠假膠 直接block

Reg day

不過宜家hall冇咗保人制度，應該唔會再有呢啲爭人事件發生

晒馬之後直頭沉寂左，可能會消失過多幾代

稱為搞學校活動
被捕三名科大男學生，分別姓曾（18歲）、姓祈（18歲）及姓林（19歲），三人同為科大化學學會幹事，住學生宿舍。據悉，學會近日舉辦活動，須用竹竿作旗幟，有人竟想到「信手拈來」。昨凌晨零時許，三男生走至距宿舍僅300米外的大埔仔村一個興建中的住宅地盤，其中姓曾男生攀過圍板潛入地盤內取起竹竿，祈與林則在外圍「把風」，卻被28歲南亞裔地盤保安聽到異聲揭發及報警。三人見事敗拔足狂奔，被保安員窮追百米截停，警員趕至調查，有人報稱要用竹竿製作活動用的旗幟，三人被捕帶署。

奶腳柒啲咩?
我狗衝